聽日又到星期一要返工受死啦！我有鑊呀！好大壓力！好辛苦呀！我要辭職呀（29）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

又禮拜一

唔使諗！

愛返工力量

lm

放子

走啦

返工人

我都就辭了

弓喜

講左成年都未辭
唔會再信你
盧b你根本超愛你份工

你2046先辭

你講咗好耐

我快辭

不是呀

都唔係好耐姐

我見唔到聽日日落架啦

我日日係office都見唔到嫁啦

先做咗1個禮拜...

我係沒命呀

唉

即走啦

貓總不開心？

係
比同事串親
問左7野

玩下姐

我係辣殺 又要開會
明明只係小薯
點解要擺我上台

唔想返工
日日返工都好頭痛
又要應付上面
又要管下面
夾心階層好難做

痛哭

醒咗

又要返工

尋日一放工就訓，宜家一起身就要番工

你都變得幾快

又落狗屎

有冇返8-6既師兄
我住同返都係同一區 都覺得冇乜自己時間
返到去淨係見屋企人女朋友得個幾個鐘之後又要訓
遲訓聽日就放蚊冇精神 好想陪多啲佢地 多啲私人時間

同一區都冇私人時間 x2

Metoo

Lunch time 無人

巴打resign左？

係 d野我都唔太想做 又多又煩
但轉工又要學過，覺得好哂時間

主要係由一個火坑跳去另一個

仲有WFH

貢大個Logo

貓總

貢好

仆街！！

放工了
心好攰

點解差咁遠，由要賠錢到唔洗resign

我人生完左啦！！

畢業=人生已完

習慣就好

off

嘩

我都要走啦

仆街！人生完左！

唔想做咪轉工囉，問自己點解唔識做，係自己定工種問題，自己問題就解決咗佢，工種問題就轉工，叫天叫地最後都要做，除非辭職

冇得去

尚未

我都係

唔想返工

聽日到我辭職
今日下晝收到個新offer 近我好多
人工就少咗 但至少唔使日日提心吊膽

今日要收10點

未好囉

幾時到你

食少少野準備瞓

我好快啦

頂唔住啦！我沒命見聽日日落架啦！！

返工又唔掂，屋企又唔好，身體又差，又冇錢

我沒命架啦

你嗰陣係咪射波去見工？

唔係 上個月尾都見咗幾份
我而家呢份返咗1個禮拜咋
但係做唔慣大公司 同所有嘢冇人教
加上大老闆成日鬧人 好大壓力

聽日星期三
大家加油

我地盧Sir決定咗上年辭

然後到左今日都

唔黎呢到唔安樂

想辭 點搞
返咗呢份工之後好似冇咗人生咁

just do it

你地覺得份工返咗幾日就辭職會唔會好仆街

唔會啦 返咗個幾月先辭咪仲衰

辭完又驚搵唔到工

魔

諗番工嘅野諗到嚇醒左

試過一日就唔撈

我試過半日

嗰份垃圾工，10.5k叫助理工程師，又5.5days，8AL

仲要奴工假

我都係今個月

我人生完左啦

點會

小貓總唔洗訓

Shut up and take my resign letter

前幾年好景都咁嘅價

嗰份真係超級垃圾工

好辛苦呀 唔想返工呀
屌你老母 d 野我唔撚識做嫁
唔好搵我做啦

我就辭職啦

要辭架啦

放左啦

為何今日少人到咁

兩隻貓講貓話

我就唔等得了

都係要走。d 鑊除隨時爆。好驚。要辭職。都不必太擔心我

頭都大埋既大頭先生

為何 我

我跟隊JA

新工合約未搞掂 仲未敢辭職

裸辭保健康

仲未呀！點算呀

岩呀

返工如常

好驚係由一個地獄去另一個地獄

睇黎都要啦

我死啦！弓

點解冇晒人

準備聽日返工啦

訓唔著

鬧鐘都未響就起左身

早咗好多

唔想返啊頂 個心千萬不願。。。

日日都早一個鐘起身
可能壓力太大

我一日醒三四次

我都會

都會

同事們好仆街 搞到唔想翻工

搵唔到新工點轉工

60%啦

機械人

屌好撚嬲

冇人

好撚攰

有人想搵工/轉工做工程，可以pm 我

唉 人生冇意義啦

我都覺 想食
依家既方法係盡量唔同班仆街講野

痛

仆街！又有新鑊！！

唔好笑禾！我好辛苦呀

番埋聽日放兩日假就又再番5日啦

返工返到頭痛
係咪就英年早逝

事實上係放得一日
星期日開始焦慮

工程小狗

盧總

好想做愛

.....

死啦。幾粒鐘都冇一個人流

就weekend 唔諗返工d衰野！

返工飲啖茶

你搞唔惦仲係想辭？

我沒命見聽日日落架啦！

冇事既 你OT 日日都見唔到日落

星期五喇終於！！！呀！！！

希望啦

屌 又要瞓覺

返工特快

我好驚呀

一放工攰到9點就訓左

收工

訓到5點就嚇到醒左

星期六

幾時收工呀！！！

終。。。於。。。都。。。到。。。左。。。星。。。期。。。五。。。

遲左上水
星期五
我決定
唔做野

人生完左架啦

沒命見日落架啦

今個星期六唔洗翻 好開心

好撚痛啊師傅

嗚.. 呀！！

辭職！辭職！辭職！
遞信！遞信！遞信！

諗下好喇 放完假繼續返工啦

仲有5分鍾

收工啦

仆街啦！ Email Attach 錯野

走了 有排驚啦今次！！

我有鑊呀！ 唔使諗！！ 點算呀！！ 我Attach 錯野呀

Attach咗盧蛇啲jj圖

send多次過去啦 咁都要教

應該唔洗attach野 send多左

嗚.... 嘩！

send多次過去
please ignore the attachments.
CEO,
Lo

比老細屌死

點解weekend咁快完

下星期辭

完左啦

眨下眼就完喇
已經有星期一快到嘅感覺

我有鑊呀！

過多兩日又星期一喇屌！！！！人生完撚左呀喇！！！玩完喇！！！

玩撚完啦

盧總你隻鑊幾時先爆

可能就是聽日！

你地知唔知呀！！！我每一日係返工路上，都好想捉住每一個路人講：我返工返到人生完左架啦！！！ 你知唔知呀！！！

我都想呀！！！

每晚臨瞓前都係度懷疑人生
點解咁折墮係香港出世

無WFH了

已閱巴

迫吓地鐵

未死

人人去左邊 冇晒你d fans ，我個post冇人推

我好驚呀！！ 我想熄左部電話，唔好wtsapp / 打比我呀！！

我仆得街架啦

D ching 都係咁驚

我玩撚完了日日做到仆街

Molamola 冇哂wfh喇

但我唔想完啊！！

要resign了

做到上唔到黎貢嚴重

嗚... 呀！

過左一日假啦

冇啦！冇啦！

尋晚打完通宵牌 瞓醒已經無半日

26 歲仲通宵

落兩好不安

人生要完啦！！

盧b

26已經係幾年前既事

IT b

小狗呀

last DAY左

吓！！搵到工未

頭都大埋既大頭先生呀

我都差不多了

一上到黎
好多灰色藍色腦魔

冇左一日

仆街啦！有大鑊啦

死老細死老細

屌生命倒數

我好撚驚呀

搵人help下我呀

落雨

唔使諗！！

典算呀

完了

貓總/ 中貓總/ 小貓總

唔係呀
真係貓貓呀

介唔介意講每個月用係貓貓既開支？

咁平

養埋禾呀

頭都大埋既大頭先生 工程多唔多Interview

唔多

貢大鑊！過兩星期我都send CV 了

聽日無WFH啦!!
好多嘢做呀!!
我想返屋企呀!!

屌聽日就係死期喇

你人生玩完了

有時仲要返shift+六/日/紅日

狗也不屌

cv

lihkg id : 盧總

我星期二都有interview

HR 多數仆街又其實自己咩係工程都未知既女人黎

又話唔辭既

屌

西西西...女人

未必有offer
雖然呢份算叫做dream job

屌仲有10幾個鐘就要番工阿！！！！

死啦

It 個境幾好咁

3 點

好撚大壓力 屌

我想死呀！！

我食死佢算

完了吧 如無意外

仲有六個鐘就要訓教喇 玩完喇

Me too

日落啦

你地要救我呀

唔想返工呀!!!!!

Josdb 得Draftman 死得啦

邊個可以比份工我呀

入黑嚕 玩完

點解又要返工

得返幾個鐘咋！！！

仲有12個鐘就要返工

訓覺都冇左幾粒鐘啦

我要仆街！我要死架啦！！

人生完咗架啦！！
完咗架啦！！

我要死要完架啦

唔好再講la

返工一切

唔想沖涼食飯訓覺

我永遠黑夜

D ching 比份工我呀

個人開始緊張了

星期五收工已經緊張

新貓

原來呢度有咁多隻貓

fg返左一個禮拜已經唔想返
但份工係ok的
我只係唔想返工

咁未好囉

臭臭貓有幾臭

TOP邊有draftman呀

臭到冇朋友

乜料

ot o到無放過假，星期一係咩黎

大學如無必要係咪應該翻少d part time

我要放假呀

聽日SL先

應該返多d

貢大鑊

好驚呀

死梗架啦

新工返第4日乍

搵得易唔易

唔算難

我都放心d

唉又星期一
9點半已經機都唔想打瞓咗上床

要訓啦

係咪為左早日適應奴隸生活

雙重打擊啱啱分手聽日要返工

一諗起又要上同一架巴士同一個站落禁同一粒制 好似輪迴咁

屌你老母

Don’t sleep Keep holiday longer

Part Time 返極都冇Full Time 咁大壓力都咁多時間掛

日日返

放子呀

得番幾個鐘命仔炸

我先行一步啦

過多兩星期，我辭左職，就唔撚驚你星期日呀！

fresh grad 等下年2月讀master
想問下意見 如果下年2月就要再讀書 返4個月full time就同佢講唔做會唔會好仆街

唔會

巴打裸辭？

呢個世界就係互相利用

做埋呢幾個月先啦

然後仲有通知期

捱多下拜拜你條尾
唔撈呀

我未開始做呀 諗緊apply ft定求求其其搵扮pt做算

係呀

通知期邊有壓力架

last day？

搵到邊份多錢啲咪做邊份

btw讀咩

都係既放射 外國讀～

我雙眼要合埋啦⋯⋯ 我........

邊一個發明了返工

星期一了...

rich

當投資未來啦本身讀life science乞食科 真係睇唔到出路。。

照番

呢個post好鼓舞
如果冇咗呢個post我都唔知第二日點返工

你會辭？

想死呀

好想辭工

大家咁話

但搵極都搵唔到

好多煩野攪唔掂，想辭。。。

我而家就好似巴打你個名咁

一樣

唔好咁驚喇， all is well.

冇野架

大家都係廢人

夠鐘

做左幾耐？其實我打緊信，諗幾時比

做左2年，我封信打左1年，都俾唔到

祝福你

help

盧巴

星期一好撚攰

公主

5日。。

攰撚死，都係wfh 好

wfh又交到貨 又慳到錢 心態又好 精神又爽利

起碼可以一路玩switch一路等嘢做

咪係 用一日做完三日野 可以扮工覆下email就夠
依家搭車做沙甸魚 公司network又收得差 冇得睇片

好想死呀

我一起身已經想快啲星期五

星期一好難頂 今日仲要晏食飯

人工高？

Good job

人生已完啦

點解

星期一已經頂唔順 仲有4日先有假放

Ahhhh

恭喜巴打
搵工加油呀

食完飯好好享受下me time

好少人

典解仲係無人架 得盧總

原來全部都係 人人 d fans 人人唔係度走晒

人人啲fans= 人人既fans

屌今日塞左勁耐車

臭臭貓總

攰到連登都唔想睇
第一次有呢種感覺

寫意返下工

頭都中埋既大頭先生

朝早好辛苦，個人又攰又down咁，成日亂諗野，食完飯後好少少

走嗰時漏咗嘢又返去拎返又哂多幾個字

盧蛇唔好屌我呀！我唔識做呀！

唔敢當

好辛苦呀

一個字姐

唔好屌禾先

係臭臭貓總架啦

好撚攰呀屌！
但係又唔想咁早瞓呀屌！！！

惡性循環

Help 我呀

未訓

點解我份人工咁低，點解我份工咁廢，點解呀，點解呀

唔好做物流界MT保証你會後悔

第二日準備又loop過

今日是我

典解

我要辭職呀！！！！！！

呀❕❕❕

你仲未辭咩？

假MT真苦力

未呀未搵到下一份

好撚眼瞓💤

可摸耳唔返公司

裸辭啦

咁大風險

超大雨

每日都覺得自己做緊19job
Workload唔平均
眼見其他Teammate工作量係我一半
而且因為佢地廢少d野做⋯
好L嬲想辭職
但又冇同類型既工有opening

返到公司了

皮總

係宜家返緊咩

成日都係

可以

果間19 工程公司呢
有搵緊full time？

人生已完

除咗份工有咩好傾呀

有皮總係度有返d人氣

你都要

你走果陣老細有冇話你

我都要辭職啦

多謝皮總努力

有鑊呀

皮總

皮總這種精神好值得大家學習

有冇人請我同皮總

聽日放無薪假

Fg返咗兩日工已經好難頂好想唔撈

之前返第一個星期嗰陣都係咁諗
原來日日都有咁多人做啲咁難頂嘅嘢做足幾廿年

咁就一世
想像唔到點樣做到退休
好想讀返書

吓

人生咁就完左

盧總幾時開公司
請埋我thanks

毒撚仲要冇fd冇仔
人生只有返工

我何能做你上司

禾都想

吓 有保就業喎

點解唔見晒咁多人

唔知公司有冇申請抗疫基金

好想快啲10月放假
不過啲deadline 9月尾
好想放假又怕做唔哂啲嘢 心情好矛盾

好眼訓了

訓啦

10 月頭4日假

啲同事已經請埋前而幾日連住啲星期六日 到時得我一個實做到成隻狗咁

每朝出門口都倒屎咁大雨

認命了

搵返電話未？

搵唔返了
好彩有backup上icloud
已出新電話

Lm先 加入港奴軍團

好想辭職呀

不安

Hi 想問大家
男朋友返緊保險 我成日串佢份工自傭合約但受傭effort 好垃圾etc
佢俾我串到內心好難受
有無人知點樣可以氹返佢
利申 學生

初次見面

本身我等院校出沙紙畀我 之後就轉工走人
點知院校嗰邊拖到7月先派 撞正第三波疫情
而家又9月 伏工多 廢事轉

傷到自尊心 真係難搞

唉, 我人生最美好既時光係讀IVE嗰時
好自由 好開心

叫佢轉工，做保險女仔先搵得多

佢今日話遲到扣錢 今個月已經俾人扣咗一千
跟住我話 份約無寫 入職無講 做乜唔屌7佢
唉啲職場政治真係好撚弱智
2020年仲玩哩啲

多謝ching
有時真係好難忍 我份人好大火
返pt都可以屌7返個老闆
要俾社會強姦下先得

盧總救我呀

唔理佢一排，自然會搵返你

「聽日星期一」？！？！
邊個又推返上嚟嚇死我....

好似話有條法例話員工罰錢最多五舊

辭咗職 老細係咁留我

我完啦

我自身難保

好似係

做收銀都準時走

iPad Air貢貴

冇工仲揀咁多

我都要搵工，好驚

救左我先呀！！

盧盧養我

唔德呀

我都就Resign

皮子搵緊Full Time？

多唔多Interview ？

介紹埋禾啦

膠層就有

我就死啦

好攰呀
聽日星期四啦！！！

頂住啊！

其實唔難

係咁apply send email 就會有回音

我貢快玩完

是Q但 Send

脫苦海

我都辭

你都唔知講咗幾多次

我已整好CV，準備就緒

恭喜你

點解既

你先行一步，我快追上

屌 無啦啦諗起對上一份因為運動炒鳩我
19年由1月做到8月 由無到有 都係得我搞
埋尾先炒我 成個project pass比senior

炒我理由 係因為環境唔好

屌 我立即告佢

睇咗
遲到扣錢跟返時薪

變肥仔未

早晨

每日都ff黑雨

聽日星期五啦！！！
好攰

聽日星期五啦！！！！

頂多日！！！

星期五啦臭臭貓總！！！

有無人同我一樣 鍾意將所有活動堆哂係平日做 然後星期六日就係屋企hea

多左幾隻連豬

星期五啦唔使諗！！！

我掉返轉

得閒返工

返完工

個個都 你竟然跳舞

皮子

已閱

光速屌西舞

我只得咁

Help

人人

有冇人啲公仔死圖

以前有個同事話佢星期五會買定星期六日嘅餸
令自己可以完全留喺屋企
佢話放假出街 = 冇放過假

有啲連登icon睇唔到

落完雨未呀

睇唔睇到

完啦

有更新？

人生都完埋

出面好多個post喎

張貓完全唔係連豬個皮

冇留意

玩撚完喇

聽日終於星期五

咁得意你唔係唔用呀

人人有offer 未

咁就星期五，希望今日打風。

1 號都冇

本身呢度個個都用
今日個個都用

呢隻豬真係好代表到返工受死（左）既感覺

咁都唔打正，仲係咁落雨

薩利亞

快啲做test

辭職？

去邊

個個都玩屎

返工就係要係一堆屎入面游走

終於都星期五啦

捱到了

頂埋下星期

就快一半啦 各位加油

頂埋下星期就quit?

quit 喇

Hea咗一個月了

恭喜

唉 頂唔住要SL

邊個咁有心逐個回覆負皮

盧總有隻分身ac

坐豬肉枱真係慘過死

寧願返工有錢收..好過失業

返閪工的話不了

你就好

吓 之後要OT做返？

返到人生完左呢

復活了

仆街啦！有鑊啦！！

星期六日唔洗返工

點幫

幫我頂左d鑊佢

快啲學職場卸膊操

屌聽日仲要返呀

頂L住呀清！

我沒命啦
星期一死得

我要

見工見成點

咁點算

復活

唔德！

唯有搵工

唔知
星期一有大獲野

終於可以take 個break

頭都大埋既..

我星期一都有大鑊野

搵份返少d既工，做自己想做既野仲好

想做既野都要用錢，但冇錢

有邊個星期一冇大獲野

死啦！！！打過黎啦！打過黎啦！

本身番工到住部都好nice, 無咩壓力， d 野又易做。
無啦啦黎左個新上司， 下下針對我同a同事。。
好啦 而家A同事遞左信啦。。。。。
屌佢老未， 得番我

本身d 同事 好nice

咁玩撚完

今日訓到10點幾

你地做左啲咩

正常番工， 份工番左三四年 d 同事 都覺我幫得手fd底多， 係個新上司唔知搞咩

佢唔抵得你地咁出色

已完

星期一成日都大獲野

我岩岩send 左CV 啦！ Send 左CV 啦！

追我野啦！追我野啦

小貓總

....

皮總星期六有咩做

大頭先生send左未呀

就快啦 你見我CV 都send
埋

你仲未send

咁你等埋我都好快姐 我預備定CV先

臭臭貓同小貓講嘢

玩撚完

唉屌下個禮拜冇得wfh 第四波幾時黎

咁又半日

唔好呀！我轉工啦

D Ching

辭職未

貢慘

開始倒數

屌你星期六都未完

快了

D ching宜家唔用 既？

聽日返早

星期日

返工返到無左女朋友

起身返工了

好正常

i tried

中貓總

人人呀

我都想喊

巴打要振作

呀呀呀

26 巴

960

仲有半日星期一

返多幾年就會化

966

前面隻連豬喊得淒慘好多

我冇力啦

就黎中秋節啦！！！就黎有假放架啦！！！

等撚左半年 4年連假終於返嚟

用埋AL請假就唔止4連假

公司太忙又冇得去旅行 請唔到咁多AL

假後就resign了

話唔定到時就啱啱好搞掂哂呢
聽日遞定紙就得架啦

仲笑得出

好眼訓

返工倒數

訓陣教 補下眠先

4:30就黎完啦

最近又諗番起佢
好掛住佢

假期88

完左

18:00

等陣！你搵左工啦？

聽日等要返工呀

993

994

996

997

998

999

1000